我正式宣佈，十二點之後停止討論GME

我屌哂你哋老母 係咪上左火星 TSLA到左4000?
做咩成個熱門都係GME?
如果呢個post上唔到熱門 冇哂TSLApost 我正式宣布TSLA真係玩完 連登已死
連我個新手老母都問啲TSLA係玩完 TSLA Q4 Earnings著哂火咁大粒核彈都冇人理既？

應承我 唔可以當TSLA手足係condom？
我哋揸住佢個春袋 呢粒核彈會令到中共好驚 手足就嚟贏 千祈唔可以中五毛分化撚嘅計 推走熱門TSLA Post 唔係我哋就嚟輸

最後
光復香港 時代革命 五大訴求 缺一不可 煲底見！

tsla奶共ga wor ching

Tsla q4 er已price in
轉蘋果教la ching

係咪傻咗?

手足坐4碌 連登仔炒股

應承我，食完藥早啲瞓

蘋果都price in 啦